比啲正能量我

好耐冇真心笑過
好攰

嘻

接實！！

平凡動物實在食不慣

笑個

哈

我而家日日就係咁笑

蝙蝠可以嗎

呵

注定只能一人

唔開心唔開心唔開心唔開心

正能量呢巴

跟我說

茄子

我有好多正能量
正能量換口罩ok?

比D口罩你

唔茄子得唔得
好娘

我正能量又冇
口罩都冇

都好
得翻唔夠5個

咁你比啲愛我我比正能量你同口罩你

有啲咩唔開心拎出嚟講吖

我冇愛
我是沒有感情的殺手

冇人知我唔開心
我都唔知自己唔開心
但我唔知唔開心啲乜

好兇猛既名
可唔可以殺我呀殺手

好攰
冇力殺人了